下次唔係目標300萬人，係18區每區10萬

有冇道理？